是日笑話 : 官員保証, 警方守法

係咪要笑呢？

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人唔笑 狗都吠

狗唔笑 黑警都吠